[民調] 入黎分享下你健身幾耐同埋三項數據？

健身2個月，72kg,
臥推 70kg.
硬拉 110kg.
深蹲 80kg.

全部1~2RM

各位巴打呢？

健身一年 67kg
臥推：70kg, 3rm
深樽（全樽）：80kg, 8rm
硬拉：80kg, 8rm

睇見你2個月就做到我一年咁
真係自慚形穢 抵我俾d師兄笑

唔好咁諗師兄， 我覺得最緊要係keep住進步， 唔洗同人比

1年，63kg
bench 70lbs 10rm
deadlift, 140lb 5rm
squat, 60lbs 10rm

二年，84kg
Bench 115kg 1rep
Squat 120kg 3reps
Deadlift 140kg 1rep